一人一句男朋友講得最撚mean嘅說話😑😑

佢遲左五分鐘我俾啲說話佢聽
點知佢話
心胸咁狹窄 唔怪得你對波咁細啦
我： > > > > > >

既然嫌佢細就唔好擰啦

拎歪面先

我FF緊同波多野做

好自為之

唔信你講得出口

咁似小新既

ex
唔知有冇人要換車軚呢 你條腰度有

講事實啫

我個好朋友分左手 傷心欲絕
佢叫我依家好快啲去陪下佢
因為遲啲我分左手既時候就係我依個朋友去陪返我

利申: ex

佢成日都好mean
我已經見怪不怪

嘩屌你老母 好賤

咁最尾個位朋友有無陪番你

磅水啦柒頭，食飯唔洗俾錢個d叫做雞，你係咪雞呀

有樓契未?

我有諗過結婚呀 不過嗰個唔會係你囉

Diu,我聽過呢句野

有

係企滿人既電梯入面對住出面大叫 行樓梯啦仆街！ 但係等𨋢果條友坐輪椅

我： ，女朋友：

女：我想買呢款絲襪，係塑形絲襪
我：即係點，係咪可以將你肚腩啲脂肪推上個胸 。係既話，你個胸咪可以由c變e cup ,咁要買埋胸圍
女：依家我冇咩！！！！

遲5分鐘都屌人抵你啦

分左手未 乜撚野男人泥
無錢比咩依家 啲說話咁撚難聽